政事台會員第二次召集

適逢波台面臨滅亡危機，各位政事台精英有無考慮下吸納人才，壯大我地勢力？👍🏻

送Cowsep去波台

正式宣告反雲黨接收正視台

反雲最多只是在野黨
政事台執政黨係我地迷雲黨